世ching你唔笠水去應戰 你輸佐我請你食tam仔

我請kfc

Gun

有人認左頭代去應戰了
唔洗佢親自出手

比個手套佢去應戰啦

世清唔笠水我請佢食一包細薯條